[鑑賞]有趣攝影比賽

話說我搞緊啲結婚嘢 所以周不時都會上esdlife到睇下 咁啱見到攝影比賽就㩒黎睇下 嘩屌 唔睇由至可 一睇就
唔講咁多 比大家睇下得獎名單

其實有大把作品好過呢個所謂嘅得獎作品

利申 冇份參賽

大獎嗰張係咩事

又內定

識人好過識字

內定

Fuxk! it got real!
Denise Ho
做乜撚野

Po ig 唔小心 sd左去參加比賽？

根本除左攝影團體搞既之外
其他都係垃圾／內定／作文比賽

內定既

先唔講專業攝影都唔入圍

我呀婆拎部手機求其影都影得好過大獎啦

韓式攝影

內定都做好少少啦

好心唔好太離譜啦

之前去台灣包車，個司機用手機幫我同女朋友影嘅相都遠遠好過佢哋。

咁撚兒戲